邊個燒街鋪邊個就係鬼

呢兩日喺屋企藍絲人嘅社交群組圈子，見到佢地好期待火燒店鋪會蔓延民居，佢哋覺得只要燒死幾個無辜市民，就可以扭轉整個輿情。

跪求勇武裝修就算，無謂燒鋪。亦擔心有黑警/黑幫燒鋪嫁禍勇武，如見到有店鋪著火，請前線協助立即救火，切勿傷害無辜市民，而且樓上居民可能係手足

on9

樓主=鬼

鬼你老母 依家做任何野都有機會傷及無辜市民 咁佢哋又係鬼？

話我係鬼都要推，燒鋪係最無謂最無效益嘅事，黑警最期待就係你燒鋪燒死市民，唔會喺度勸你唔好燒

樓主五毛 blocked

唔好畀國會緃火案喺民居發生，否則成個國際戰線都會崩潰

On9

係咪要死一百幾十個市民先識得反省？

樓主

你老母全家生愛滋

我想講樓主你起呢個標題好撚on9，不割蓆呀屌你老母
但係我認同唔燒街鋪避免影響民居，因為呢個亦都係初初大家玩裝修時既共識，我地有必要檢討改進空間。街鋪玩水魔拆鋪整路障咪幾好，燒鋪留返喺商場就夠

鬼你老母臭西

屌原來上水搞左單咁既野，我收返

「0.3$」警告